連登最多會員以數字團メンバー名黎做id名既成員就係ゆいゆい既小栗有以‼️

呢d咪實力囉‼️

言いたいことがあるんだよ‼️
やっぱりゆいゆいは可愛いよ‼️

就係人稱ゆいゆい既小栗有以‼️

連登最少會員以數字團メンバー名黎做id既成員就係生狗既生駒里奈

不願面對又負評‼️